[{"question": "https://www.zhihu.com/question/21408157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21408157/answer/138060802", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e2d\u5dee\u8bc4\u662f\u4e0d\u662f\u5df2\u7ecf\u5f62\u540c\u865a\u8bbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51784465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51784465/answer/138045033", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6446\u6e21\u4eba\u300b\u597d\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53835987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53835987/answer/138257240", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u533b\u751f\u8f9e\u804c\u53bb\u963f\u5bcc\u6c57\u63a5\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54162758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54162758/answer/138192688", "content": "\n\u8c08\u534a\u5e74\u7684\u5973\u53cb\u8981\u6c42\u623f\u5b50\u52a0\u540d\uff0c\u5de5\u8d44\u5361\u4e0a\u4ea4\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54166629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54166629/answer/138265219", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u53eb\u517d\u52a0\u5165\u767e\u5ea6\u4efb\u526f\u603b\u88c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54027473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54027473/answer/137647540", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u5bb6\u536b\u529b\u633a\u300a\u6446\u6e21\u4eba\u300b\u7684\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54094821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54094821/answer/138095549", "content": "\n\u5982\u679c\u80af\u5fb7\u57fa\u7684\u5458\u5de5\u5fcd\u4e0d\u4f4f\u5077\u5403\u4e86\u4e00\u4e2a\u9e21\u7fc5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54124039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54124039/answer/138134881", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8c46\u74e3\u88ab\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u5ba2\u6237\u7aef\u8f6c\u8f7d\u81ea\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u7f51\u7684\u6587\u7ae0\u6279\u8bc4\u6076\u610f\u5237\u4f4e\u300a\u957f\u57ce\u300b\u300a\u6446\u6e21\u4eba\u300b\u300a\u94c1\u9053\u98de\u864e\u300b\u7684\u8bc4\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54084888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54084888/answer/137904113", "content": "\n\u82cf\u8054\u89e3\u4f53\u540e\uff0c\u7f8e\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8d81\u673a\u8fdb\u653b\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51300062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51300062/answer/137371477", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u656c\u4f69\u6216\u8005\u4ee4\u4eba\u6050\u6016\u754f\u60e7\u7684\u7ec6\u8282\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29931727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29931727/answer/138256527", "content": "\n\u73b0\u5728\u768495\u53f7\u6c7d\u6cb9\uff0c\u6362\u6210\u52a098\u53f7\u662f\u4e0d\u662f\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54029481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54029481/answer/137998606", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u7231\u559d\u9152\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22792787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22792787/answer/138125444", "content": "\n\u76d1\u72f1\u91cc\u7684\u5371\u9669\u91cd\u5211\u72af\u771f\u7684\u5982\u5f71\u89c6\u91cc\u90a3\u4e48\u53ef\u6015\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54094821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54094821/answer/138189345", "content": "\n\u5982\u679c\u80af\u5fb7\u57fa\u7684\u5458\u5de5\u5fcd\u4e0d\u4f4f\u5077\u5403\u4e86\u4e00\u4e2a\u9e21\u7fc5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36203679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36203679/answer/137618876", "content": "\n\u7f8e\u5973\u548c\u4e11\u5973\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19900180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19900180/answer/138143848", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u519b\u4eba\u5982\u6b64\u91cd\u89c6\u519b\u59ff\u8bad\u7ec3\uff0c\u800c\u611f\u89c9\u7f8e\u56fd\u8fd9\u79cd\u4e0d\u65ad\u6253\u4ed7\u7684\u519b\u961f\u5374\u4e0d\u90a3\u4e48\u5f3a\u8c03\u519b\u5bb9\u519b\u59ff\u7684\u6574\u9f50\u5212\u4e00?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22108573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22108573/answer/138029737", "content": "\n\u56db\u5927\u53e4\u6587\u660e\u4e2d\u53e4\u4e2d\u56fd\u8d77\u6b65\u6700\u665a\uff0c\u5728\u522b\u7684\u6587\u660e\u53d1\u5c55\u7684\u8fd9\u6bb5\u65f6\u95f4\u91cc\uff0c\u4e2d\u56fd\u6587\u660e\u5728\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53540971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53540971/answer/138191183", "content": "\n\u4f60\u5982\u4f55\u603b\u7ed3\u81ea\u5df1\u7684 2016 \u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20394372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20394372/answer/138103708", "content": "\n\u6bd5\u4e1a\u540e\u5de5\u4f5c\u7684\u6210\u957f\u901f\u5ea6\u5dee\u5f02\u662f\u5982\u4f55\u9020\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54029481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54029481/answer/138059336", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u7231\u559d\u9152\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40618938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40618938/answer/87555237", "content": "\n\u5047\u5982\u4f60\u662f\u65b0\u79d1\u72b6\u5143\uff0c\u8fd9\u65f6\u5019\u7687\u5e1d\u516c\u5f00\u8868\u793a\u8981\u628a\u516c\u4e3b\u5ac1\u7ed9\u4f60\uff0c\u4f60\u5982\u4f55\u59d4\u5a49\u62d2\u7edd\u5374\u53c8\u4e0d\u81f3\u4e8e\u89e6\u6012\u7687\u5e1d\u516c\u4e3b\u5168\u8eab\u800c\u9000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54162758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54162758/answer/138194920", "content": "\n\u8c08\u534a\u5e74\u7684\u5973\u53cb\u8981\u6c42\u623f\u5b50\u52a0\u540d\uff0c\u5de5\u8d44\u5361\u4e0a\u4ea4\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50058439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50058439/answer/138190827", "content": "\n\u5047\u5982\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49100\u5e74\u65f6\uff0c\u4e2d\u56fd\u6210\u4e3a\u4e16\u754c\u7b2c\u4e00\u5927\u56fd\uff0c\u516c\u77e5\u7f8e\u5206\u65e5\u6742\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0b\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54145710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54145710/answer/138262052", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c40\u5ea7\u5728\u8fd9\u6bb5\u89c6\u9891\u540e\u534a\u6bb5\u5173\u4e8e\u56fd\u9632\u548c\u7ecf\u6d4e\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51300062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51300062/answer/134982819", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u656c\u4f69\u6216\u8005\u4ee4\u4eba\u6050\u6016\u754f\u60e7\u7684\u7ec6\u8282\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53274378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53274378/answer/138075289", "content": "\n2016 \u5e74\u54ea\u4e9b\u79d1\u6280\u4ea7\u54c1\u53ef\u4ee5\u5165\u9009\u5e74\u5ea6\u5341\u4f73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22108573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22108573/answer/32782437", "content": "\n\u56db\u5927\u53e4\u6587\u660e\u4e2d\u53e4\u4e2d\u56fd\u8d77\u6b65\u6700\u665a\uff0c\u5728\u522b\u7684\u6587\u660e\u53d1\u5c55\u7684\u8fd9\u6bb5\u65f6\u95f4\u91cc\uff0c\u4e2d\u56fd\u6587\u660e\u5728\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53835987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53835987/answer/136991273", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u533b\u751f\u8f9e\u804c\u53bb\u963f\u5bcc\u6c57\u63a5\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53835987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53835987/answer/137095799", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u533b\u751f\u8f9e\u804c\u53bb\u963f\u5bcc\u6c57\u63a5\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53835987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53835987/answer/138249514", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u533b\u751f\u8f9e\u804c\u53bb\u963f\u5bcc\u6c57\u63a5\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52570020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52570020/answer/137838204", "content": "\n2016 \u5e74\uff0c\u4f60\u62cd\u8fc7\u6700\u68d2\u7684\u56fe\u7247\u662f\u54ea\u4e00\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24201585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24201585/answer/138302103", "content": "\n\u5982\u679c\u738b\u5c0f\u6ce2\u7684\u300a\u9ec4\u91d1\u65f6\u4ee3\u300b\u88ab\u62cd\u6210\u7535\u5f71\uff0c\u534e\u8bed\u5708\u80fd\u62c5\u4efb\u4e3b\u89d2\u7684\u6f14\u5458\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23171083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23171083/answer/138064986", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6545\u4e8b\u624d\u80fd\u79f0\u5f97\u4e0a\u662f\u795e\u8f6c\u6298\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50548488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50548488/answer/138154740", "content": "\n\u957f\u671f\u4f4f\u5728\u62e5\u6709\u8d85\u68d2\u666f\u89c2\u7684\u623f\u5b50\u91cc\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52343495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52343495/answer/130589215", "content": "\n\u90e8\u5206\u5a92\u4f53\u9891\u7e41\u62b9\u9ed1\u533b\u751f\uff0c\u76ee\u7684\u4f55\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54015009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54015009/answer/138179965", "content": "\n\u82cf\u8054\u89e3\u4f53\u4e8c\u5341\u4e94\u5e74\u4e86\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54152997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54152997/answer/138170856", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u8bc4\u8bba\uff1a\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u8981\u6709\u5bb9\u5f97\u4e0b\u201c\u4e00\u661f\u201d\u7684\u809a\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39273810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39273810/answer/138216834", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u6b27\u7f8e\u5730\u533a\u7684\u5916\u56fd\u4eba\u559c\u6b22\u770b\u8d77\u70b9\u6587\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53584423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53584423/answer/138155781", "content": "\n\u5404\u4e2a\u7f16\u7a0b\u8bed\u8a00\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u9ed1\u70b9\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50050401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50050401/answer/119081981", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u767e\u5ea6\u65e0\u4eba\u8f66\uff0c \u4e09\u5343\u591a\u4e2a\u573a\u666f\uff0c\u4e00\u4e07\u591a\u4e2aif\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49003119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49003119/answer/137835224", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5916\u56fd\u670b\u53cb\u8bf4\u300c\u79bb\u5f00\u4e2d\u56fd\uff0c\u4e00\u662f\u820d\u4e0d\u5f97\u6dd8\u5b9d\uff0c\u4e8c\u662f\u820d\u4e0d\u5f97\u5feb\u9012\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54086557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54086557/answer/138268197", "content": "\n\u548c\u7537\u53cb\u4e94\u5e74\u5feb\u7ed3\u5a5a\uff0c\u6628\u665a\u77e5\u9053\u7537\u53cb\u548c\u9886\u5bfc\u53bbktv \u627e\u516c\u4e3b\uff08\u4ed6\u8bf4\u4ed6\u6ca1\u627e\uff09\u544a\u8bc9\u6211\u4ee5\u540e\u4e5f\u4f1a\u903c\u4e0d\u5f97\u5df2\u3002\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48997516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48997516/answer/137423284", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u6709\u6ca1\u6709\u5fc5\u8981\u82b1\u6389\u4e00\u4e2a\u6708\u751f\u6d3b\u8d39\u53bb\u4e70\u4e00\u6b3e\u5f88\u559c\u6b22\u7684\u624b\u8868\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54129120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54129120/answer/138145820", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85 2017 \u5fae\u4fe1\u516c\u5f00\u8bfe\u4e0a\u5f20\u5c0f\u9f99\u5bf9\u5c0f\u7a0b\u5e8f\u7684\u53d1\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34891802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34891802/answer/138062684", "content": "\n\u7cbe\u795e\u79d1\u533b\u5e08\u5982\u4f55\u5206\u8fa8\u88c5\u75c5\u548c\u771f\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21408157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21408157/answer/138197983", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e2d\u5dee\u8bc4\u662f\u4e0d\u662f\u5df2\u7ecf\u5f62\u540c\u865a\u8bbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50981467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50981467/answer/138114840", "content": "\n2016 \u5e74\u534e\u8bed\u7535\u5f71\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u53cd\u601d\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20394372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20394372/answer/138269315", "content": "\n\u6bd5\u4e1a\u540e\u5de5\u4f5c\u7684\u6210\u957f\u901f\u5ea6\u5dee\u5f02\u662f\u5982\u4f55\u9020\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54094821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54094821/answer/138116376", "content": "\n\u5982\u679c\u80af\u5fb7\u57fa\u7684\u5458\u5de5\u5fcd\u4e0d\u4f4f\u5077\u5403\u4e86\u4e00\u4e2a\u9e21\u7fc5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24604026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24604026/answer/53336969", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u6b63\u4e00\u6d41\u7684\u5b66\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53300267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53300267/answer/137645074", "content": "\n\u5982\u4f55\u4f18\u96c5\u5730\u7528\u5929\u6587\u77e5\u8bc6\u5199\u60c5\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36520358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36520358/answer/138230684", "content": "\n\u5e78\u5b58\u8005\u504f\u5dee\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\u5177\u4f53\u610f\u601d\uff0c\u7528\u5728\u54ea\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53297380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53297380/answer/138291253", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u5728\u8fdb\u6b65\u5417\uff1f\u901f\u5ea6\u5feb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53859271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53859271/answer/138101824", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u5546\u4e1a\u94f6\u884c\u7684\u5de5\u4f5c\u300c\u53bb\u80fd\u529b\u5316\u300d\u5f88\u4e25\u91cd\uff1f\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53758699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53758699/answer/138207061", "content": "\n\u5982\u679c\u4e5f\u7eff\u5b50\u771f\u5b9e\u80cc\u540e\u8fd8\u6709\u5957\u8def\uff0c\u4f60\u80fd\u63a5\u53d7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22221973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22221973/answer/26424651", "content": "\n\u4e0e\u548c\u81ea\u5df1\u5b8c\u5168\u540c\u540d\u7684\u4eba\u76f8\u5904\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52570020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52570020/answer/137853597", "content": "\n2016 \u5e74\uff0c\u4f60\u62cd\u8fc7\u6700\u68d2\u7684\u56fe\u7247\u662f\u54ea\u4e00\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36966101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36966101/answer/81833969", "content": "\n\u4e00\u62f3\u8d85\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49242761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49242761/answer/137948595", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u843d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22076666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22076666/answer/69638270", "content": "\n\u6bd4\u7279\u5e01\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54162758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54162758/answer/138179588", "content": "\n\u8c08\u534a\u5e74\u7684\u5973\u53cb\u8981\u6c42\u623f\u5b50\u52a0\u540d\uff0c\u5de5\u8d44\u5361\u4e0a\u4ea4\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39068664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39068664/answer/129410319", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u75af\u72c2\u7684\u8ba1\u5212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24604026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24604026/answer/53732086", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u6b63\u4e00\u6d41\u7684\u5b66\u751f\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54024965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54024965/answer/138187772", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4fc4\u7f57\u65af\u56fd\u9632\u90e8\u98de\u673a\u5931\u8054\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30502844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30502844/answer/138221834", "content": "\n\u5f53\u4ee3\u4fc4\u7f57\u65af\u7a76\u7adf\u662f\u603b\u7edf\u5236\u8fd8\u662f\u534a\u603b\u7edf\u5236\u8fd8\u662f\u5176\u4ed6\u4ec0\u4e48\u653f\u5236\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39237767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39237767/answer/80463425", "content": "\n\u5bf9\u53f0\u52a8\u6b66\u4f1a\u8ba9\u5927\u9646\u8fd9\u4e09\u5341\u5e74\u7684\u5927\u53d1\u5c55\u6bc1\u4e8e\u4e00\u65e6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50032800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50032800/answer/137938074", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u96c5\u9a6c\u54c8\u8fd9\u5bb6\u65e5\u672c\u4f01\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46499836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46499836/answer/137991414", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u591a\u4eba\u8ba4\u4e3a\u533b\u751f\u6559\u5e08\u4e0d\u5e94\u8be5\u6323\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50032800", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50032800/answer/138031861", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u96c5\u9a6c\u54c8\u8fd9\u5bb6\u65e5\u672c\u4f01\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25812536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25812536/answer/137736784", "content": "\n\u6c99\u6f20\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u690d\u6811\u9020\u6797\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54178177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54178177/answer/138224349", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8f6e\u5b50\u54e5\u7684 C++ \u8bfe\u7a0b\u76ee\u524d\u53ea\u670982\u4eba\u62a5\u540d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54129120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54129120/answer/138127189", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85 2017 \u5fae\u4fe1\u516c\u5f00\u8bfe\u4e0a\u5f20\u5c0f\u9f99\u5bf9\u5c0f\u7a0b\u5e8f\u7684\u53d1\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29635172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29635172/answer/137988097", "content": "\n\u516c\u4f17\u53f7\u6284\u88ad\u53ef\u4ee5\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30018273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30018273/answer/121315166", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684 PPT \u5236\u4f5c\u6280\u672f\u6216\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54036806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54036806/answer/137916412", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u58a8\u8ff9\u5929\u6c14\u7533\u8bf7\u521b\u4e1a\u677f\u4e0a\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23171083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23171083/answer/138213452", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6545\u4e8b\u624d\u80fd\u79f0\u5f97\u4e0a\u662f\u795e\u8f6c\u6298\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53835987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53835987/answer/137158089", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u533b\u751f\u8f9e\u804c\u53bb\u963f\u5bcc\u6c57\u63a5\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22201962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22201962/answer/28169826", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5feb\u9012\u4f1a\u9001\u4e0a\u95e8\u5417\uff1f\u4ed6\u4eec\u7684\u6536\u8d39\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53917417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53917417/answer/138053999", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b7c20\uff0c\u8fd020\uff0c\u8f7020\uff0c\u76f420\u90fd\u5e26\u4e2a20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37446116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37446116/answer/93499121", "content": "\n2008 \u5e74\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u4e2d\u6355\u6740\u72d7\u662f\u771f\u5b9e\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20394372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20394372/answer/137714068", "content": "\n\u6bd5\u4e1a\u540e\u5de5\u4f5c\u7684\u6210\u957f\u901f\u5ea6\u5dee\u5f02\u662f\u5982\u4f55\u9020\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36059368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36059368/answer/137788344", "content": "\n\u8eab\u5904\u300c\u4e16\u88ad\u623f\u4e1c\u9636\u5c42\u300d\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22717798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22717798/answer/137677483", "content": "\n\u4e3b\u6301\u4eba\u64ad\u62a5\u5931\u8bef\u6709\u60e9\u7f5a\u5236\u5ea6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49954922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49954922/answer/138212073", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u7f57\u66fc\u8482\u514b\u6d88\u4ea1\u53f2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42032720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42032720/answer/138122662", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u5bb6\u5883\u4e0d\u5bcc\u88d5\u800c\u653e\u5f03\u7559\u5b66\uff0c\u771f\u7684\u597d\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54159168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54159168/answer/138180657", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6446\u6e21\u4eba\u300b\u91cc\u9762\u559d\u9152\u7684\u573a\u666f\u90fd\u662f\u73b0\u5b9e\u5b58\u5728\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52277237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52277237/answer/132084127", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u300c\u600e\u4e48\u8fde\u8fd9\u90fd\u80fd\u55b7\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28274170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28274170/answer/137445737", "content": "\n\u5317\u4e0a\u5e7f\u6df1\u5dee\u4e0d\u591a\u7684\u85aa\u916c\uff0c\u54ea\u91cc\u8fc7\u5f97\u66f4\u6f47\u6d12\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54095768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54095768/answer/138136898", "content": "\n\u4e0d\u8c08\u7edf\u72ec\uff0c\u4f5c\u4e3a\u9886\u5bfc\u8005\uff0c\u6d2a\u79c0\u67f1\u5728\u56fd\u6c11\u515a\u5185\u65e0\u6cd5\u670d\u4f17\u7684\u539f\u56e0\u4f55\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46531414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46531414/answer/138203537", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6446\u6e21\u4eba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54086557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54086557/answer/138095042", "content": "\n\u548c\u7537\u53cb\u4e94\u5e74\u5feb\u7ed3\u5a5a\uff0c\u6628\u665a\u77e5\u9053\u7537\u53cb\u548c\u9886\u5bfc\u53bbktv \u627e\u516c\u4e3b\uff08\u4ed6\u8bf4\u4ed6\u6ca1\u627e\uff09\u544a\u8bc9\u6211\u4ee5\u540e\u4e5f\u4f1a\u903c\u4e0d\u5f97\u5df2\u3002\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53917417", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53917417/answer/138165337", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b7c20\uff0c\u8fd020\uff0c\u8f7020\uff0c\u76f420\u90fd\u5e26\u4e2a20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/137003304", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52570020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52570020/answer/137964740", "content": "\n2016 \u5e74\uff0c\u4f60\u62cd\u8fc7\u6700\u68d2\u7684\u56fe\u7247\u662f\u54ea\u4e00\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53777081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53777081/answer/138002084", "content": "\n\u5728\u7535\u5f71\u957f\u57ce\u7684\u6545\u4e8b\u80cc\u666f\u4e0b\uff0c\u4eba\u7c7b\u600e\u6837\u5bf9\u4ed8\u9955\u992e\u6700\u6709\u6548\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53658703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53658703/answer/136690009", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u4e00\u9e23\u7684\u300a\u8d22\u7ecf\u300b\u91c7\u8bbf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53935330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53935330/answer/138218683", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u514b\u00b7\u624e\u514b\u4f2f\u683c\u7684\u4e2a\u4eba\u52a9\u7406jarvis\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54161502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54161502/answer/138261381", "content": "\n\u673a\u5173\u8054\u300c\u4e2d\u539f\u7535\u5b50\u300d\u600e\u4e48\u5bf9\u4e0b\u8054\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50743390", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50743390/answer/137892047", "content": "\n2016 \u5e74\u4f60\u5fc3\u76ee\u4e2d\u7684\u5341\u5927\u4f73\u7247\u662f\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51300062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51300062/answer/125833291", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u656c\u4f69\u6216\u8005\u4ee4\u4eba\u6050\u6016\u754f\u60e7\u7684\u7ec6\u8282\u5417\uff1f\n"}]